[重開] 請F&B IT Support ~

工作內容：
- 餐廳系統Support
- 餐廳Menu Input
- 直屬上司安排工作

工作時間：輪班工作

要求：中五畢業(HKCEE)/中六畢業(HKDSE)或持相關經驗人士

人工 ： 11k up (根據CV而定）

使唔使洗碗同換水

洗碗就唔使～ 最後一個飲完水換水係美德

11k仲想請到人返輪班

頭先你係咪有打過嚟

輪班11k

11k去搵今年dse畢業既就得

on9

寫係咁寫 到時候再睇CV決定㗎

我深信閣下係一個好識得做HR/ PR嘅人～ 麻煩指點下小弟睇吓有幾戇鳩 thx

11k up (根據CV而定）< - - -冇年資一睇到要輪班就已經唔想做 出面又唔無人出到11K 有年資一睇你11K UP就知道唔會出到高價更加唔會呢
比人話On9 唔係無理由 樣樣野都要人地解釋真係請你返嚟請人唔洗做咩

*更加唔會嚟

做F&B嘅Support 好難唔使輪班
11K係最低真心係睇CV而決定。

ching你salary幾多

[重開] 請F&B IT Support ~

仲有呢加都好多選民登記助理

Push~ 有興趣可以telegram 我～
人工有得再傾

Tg:

7仔日班都唔止依個價